\begin{figure}[H]\centering\includegraphics[width=1.0\textwidth]{qasdad_out/0.pdf}\\\caption{Gemessene Hallspannung $U_H$ in Abhängigkeit vom Strom $I$ bei verschiedenen magnetischen Flussdichten $B$ sowie Fits nach Gleichung \ref{eq:fit1}. Es wurde p-dotiertes Germanium verwendet.}\label{fig:1}\end{figure}